[乘勢而上]慘敗後嘅分化

推推推
入嚟寫嘢啦

係時候啦 機不可失

推推推推推推

不割席

nice

喂你有冇睇我寫咩

點解會輸

沉默大多數真係沉默係咪

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

點建得泛民有熱狗？

推推

一齊做反網軍

gogogo

幫推pls

let's go

推推推推推推推推推

推

推推推推推

PUSH

推 戰術post

pushhh